\section{客户端下载与使用}
此处以手机 Conversations 客户端、电脑 Gajim 客户端和 yax.im 服务器为例。
\subsection{手机客户端下载}

\subsection{电脑客户端下载}

\subsection{账号注册}

\section{服务端配置与维护}
此处以在 Debian 12 操作系统上安装服务端软件 Prosody 为例。
\subsection{下载与启动}

\subsection{域名解析}

\subsection{文件服务}
